胡中校友們，如果你地聽日去對話會既請入，林鄭狗賣獎比柒頭校長

早2個月有追追胡中post既都知個校長仆街，而我收到校內人士消息知廖校長拎既獎，同埋學校某d獎係出錢比林鄭買返黎，請聽日去對話會既一齊屌撚佢呢樣野，迫佢承應

同埋校長有黑社會底，近期有個叫「黑柴」既人不斷話拎校友意見，但呢條友係校長親信+係校友會有非常大權力，目的係怕廖校長落台就幫廖校長老婆上校長位，請唔好比佢得逞！